有冇一對藍色鞋比得上呢對?

好靚但貴左d

好普通喳喎

笑而不語

有啲柒
懶有品味

隻藍色幾特別
但個鞋款好柒...

一睇留言就知你係中學雞啦,果款咪同chukka boot差唔多,大把人着
chelsea boot仲受歡迎過chukka boot添,外國大把人着呢種柒鞋啦,你d鞋最唔柒啦

人人既品味都唔同
你覺得靚唔代表其他人都會覺得靚
其實樓主係咪中二病?
老實講 我就覺得對鞋普通喇

嘩原來外國好多人著㗎？
屌你真係好撚有品味啊

感覺係毒撚打算脫毒先買ge款